沈陣營第二百五十二期 - 揸牛證一世揸兜

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第二百五十一期 - Cash is King, Clam and Safe

手持大量英鎊加美金
準備支爆日日屌閪

揸牛證一世揸兜
咁師傅o的袋底牛點算

\|/

揸袋

cfu啲袋底牛實有對沖

侵其實唔會唔知，佢一講香港就係比壓力共匪，家陣係捆綁咗香港問題上貿易談判，就似當年克林頓嗰隻，美帝未有撤僑計劃之前，應該唔會有街坊軍，佢哋CIA睇緊街坊軍一舉一動，亦有情報，理論上比任何人更多資訊

所以師父先日日打J，令到個袋窮到楂兜

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

李光耀香港四大预言

師傅

fox news 主播今晚會講香港示威，事前整咗twitter 投票問美國應否支持香港，大家入嚟投票

你哋係36歲以下，萬一香港真係失陷，諗辦法移民台灣，參軍，他日做到將軍之類，有機會幫香港報仇

已投

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

痴撚線當差可以咁樣講野...
即係真係有人俾人拉之後俾黑警嚇到臭格賴尿
仲有無機制投訴到

拉左5個？
赤裸女搜身？

寶爺月供獅子同電能？？？

女示威者被迫全裸站在警署任由男警搜身！！！

Fox News 將香港示威者比作美國開國先賢

仲有美金

依單我唔信

寶爺你上左幾多隻船？請交出所有船飛，等同門有機會避一避好喎

金幣呢？仲有無玩？

Doanld Trump : 如果習近平親身同示威者見面 將會有個美好既結局 ！

警方拘五人涉串謀侮辱國旗

元朗可疑私家車掉出一箱汽油彈 警拘中港3男

呢個明居正好似講得有文有路。
佢話林鄭要意外死先可以平亂，所以林鄭應該要離開香港先好公開辭職。
好似話林鄭就快去外國休假。

最新

金幣喺我屋企安放金價升穿2000指日可待

我我我我同船......

唔好問喇

咁即係唔可以再 call 金

我金1150-1200買落架

金價跌穿1150

同師傅同穿黃金甲

唔係講笑，去英國應該好啲。畢竟香港失陷，下一步係台灣

門檻高咁多

手持金幣美元,再加隻大笨象同電能發達係遲早嘅事

屌，超齡，唔死都無用

李嘉誠：黃台之瓜，何堪再摘

李嘉誠A1廣告：最好的因 可成最壞的果

修例風波：博爾頓警告別在港製造新天安門廣場事件

香港政府修訂《逃犯條例》引起國際關注，繼美國總統特朗普發聲後，國家安全顧問博爾頓周四（15日）呼籲中國應對有關問題時，不要製造一個「新天安門廣場事件」。

博爾頓接受美國之音訪問時提到：「中方必須小心審視所採取的行動，因為美國人民仍然記得天安門廣場，記得那張男子站在坦克車隊前面的照片。」他補充道，假如中國在香港製造同樣的新記憶，將會是一個巨大錯誤。

當被問到中方對香港的看法時，他認為中國領導人對未來採取的行動感到憂慮，擔心內地人民見到香港示威，因為他們渴望自由。他指美國期望中國至少能夠履行《中英聯合聲明》，讓香港保持獨特制度和自由，一旦違反將對北京構成重大的誠信問題。

中美貿易戰方面，他形容美國正與中國展開一場艱辛的經濟競爭。他指中國在90年代之後發展良好，其中一個原因是從美國、歐洲、日本竊取知識產權和強制技術轉移。他另提到，香港擁有一個可信和公正的司法系統，中國約60%的投資是通過香港執行；假如香港因為北京作出錯誤決定而失去聲譽，中國將承受重大經濟後果。

兩邊都買曬

其實係唔係掉返轉咁講, 美好嘅結局係冇可能發生

真正背後金主，大家諗下全香港有幾多人係誠哥出糧

真·不倒翁 ，兩邊撚

\|/
師父早

誠哥商報篇廣告好徦

金仔射野對個市場已經無咩影響
証明左d咩？

新冷戰模式形成

誰摘黃台之瓜, 請對號入座

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

我理解係林鄭摘瓜

TVB已經啟示左，今日香港早晨播佢個仔登的18字報紙廣告 + 誠哥的後暴力廣告。但只係用口述帶過黃台之瓜。咁好明顯係講邊個啦。

誠哥都係生意佬 邊到有水cap 咪去邊囉

我覺得表面親中實際中立

南早：點解中央一直搞錯曬香港？

情報多得滯？
某人大於電台接受訪問，話：班細佬喺社區會堂受訓

多得滯？O RLY?

李嘉誠：深信年輕人力能，在新「時代」中爭一重要席位

喂，新時代，可以解作：
1，光復香港時代革命
2，習近平新時代中國特色社會主義思想

如果佢係屌示威者，倒不落埋上款
反正佢禁有錢，又做公共事業同地產為主，香港人無得同誠哥割蓆唔用佢services

【禁聞】湖南393萬人受災 政府救災款僅120萬元

水緊，得120萬

好簡單 大商家黎講
屌示威者一定無問題 你估佢真係驚你罷呢樣罷果樣？
仲要係誠哥 可以唔用碼頭 唔用佢d公用野咩

但屌老共就唔得 咁係賭上性命既賭博

所以佢唔加把口當幫左忙啦

支境嘅人都唔會捐，冇強捐嘅話，明知去晒共匪銀包，捐條毛

仆街一早都撳唔撚到錢, 幾部機都講無錢, 家下身上得幾草野

新唐人 假新聞page黎

最後咪又要香港捐

應該係搵錯左收風膽，佢地想知社區發生咩事，就會搵建制聯絡佢地的衛星社團/NGO去收風 (eg. SoCo)。
而衛星社團只係會聯絡到基層家長同埋讀緊小學的小朋友。當然搵唔到今次運動的代表，中學生同大專生(即係基層家長的仔女)。
另外，佢地都係搵錯左邊。搵對左專業人士的代表可以知道成個香港的問題。但係班專業人士代表就係立法會上甜網同吹乒乓的冚家鏟議員。

搵地產佬開刀，庫房出又得唔多

我係恆生ATM突登試撳5000, 冇問題喎

新唐人即係大紀元
大家自己判定啦

我果區一早就無晒, 好彩八達通有錢買到早餐食

唔好諗住咁動搖到聯繫匯率，個堆大孖沙唔走，基本全連登去撳冇用，唯一係個個月兌美元，有出冇入，長期做先有用

琴日股壇MM無左師父出現
唔通訊匯單野真係影響左

師父早 大師早 沈沈早 \l/

外面班友以為自己㩒錢㩒到拆息升

今次師父真係俾人送中，財經界就少咗一道清泉

沈家軍要出動喇

佢句 正如我之前講
好明顯就係某個自稱人母嘅畜牲口頭蟬

唔知假膠定唔識

在經濟低迷之下，最令人擔憂的是有關房地產市場的債務危機，總值高達430萬億（人民幣，下同）的中國房市，去年已被國際輿論形容為「史上最大泡沫」。根據人民法院公告，至今年7月底，內地上半年有超過270家房地產企業破產，7月單月宣布破產的房企就約達30家。雪上加霜的是，7月30日中共中央政治局決定持續嚴控炒房政策，房地產類股應聲重挫，專家也預估未來數年中國恐怕難免房企破產潮。

今年到7月底，中國房企破產數與去年同期相比，已經增加超過4成。中央對房企收緊融資管道，中小型房企首當其衝，加上大環境惡化導致銷售瓶頸，限縮了房企最主要的營運金流。更嚴重的是，今年中國房企地產債到期超過4,000億元，如果資金流斷鏈，房企破產的骨牌效應難以避免。

根據媒體報道，2018年內地52家大型指標性房企的資產負債率升高，其中有半數資產負債率超過80%警戒綫，47家房企的資產負債率超過70%。中南置地的資產負債率高達91.69%，建業地產、萬科、恒大、融創中國、碧桂園等大型房企也都超過85%。

家庭債務擴大 抑制消費意慾

問題是，大部分房企是對外發行美元債，中美貿易戰升級後，人民幣近期貶值破7，如果這個態勢仍然持續，房企今年下半年要還的債務負擔更重；一旦中國房企破產潮持續惡化，會嚴重影響消費權益與市場信心，甚至導致大量拋售，戳破房地產市場泡沫，目前當局極力維持泡沫，卻又擔心過度槓桿危機，已經進退維谷。

另一方面，中國家庭債務的急劇擴大正成為另一相關風險。根據日經新聞網統計，在日本，住宅價格高漲的1980年代，家庭債務膨脹至近3倍，家庭債務與可支配收入之比從70%多一點提高至120%。經濟泡沫破裂後導致經濟急劇減速和消費不振。目前中國的這一比例已經達到120%，達到了日本經濟泡沫期的水平。

中國的家庭債務與名義GDP之比在2018年為53%。較雷曼危機前相比增加了34個百分點，增幅居主要國家之首。中國不少家庭將超過一半收入貢獻給房貸，雖然政府極力宣揚「房子是用來住的，不是炒的」，惟樓價在主要城市仍居高不下。在這個情勢下，中國受家庭債務增加影響，抑制了消費意願。

最簡單的例子，汽車銷售已連續12個月陷入負增長，由此可見消費疲軟，居民債務肯定是主要因素之一。雖然中國力爭向消費主導型經濟結構轉型，但是卻遭遇障礙。

因此，如果經濟進一步下滑，房企有可能大批倒閉、居民還不起房貸，連鎖效應下必危及金融系統，當中隱伏的危機不能掉以輕心。

睇下今日仲有冇午姦，冇就要出動沈家軍全力護盈

冇吹水冇花冇假，呢間兌換店係貴嗰隻，sell out 7.85, 事實好多兌換店係7.842~7.847,甚至做到7.83

IB 現價7.84185

一日半日真係無咩影響

IB7.84佢做到7.83咁癲

要影響一定靠長期，做成風潮，月月兌，兩百美金都好，人越嚟越多咁做佢先會驚，只係將儲蓄改為美元，離開本地銀行系統，要時間

連登加埋撳嘅可能都未及沽空港幣冥幣嘅炒家一個

咁唔知

又倒升，睇嚟25000麵底真係鐵底

叻極咪26300

出得嚟行 ...

有時講事實係好難聽，咪以為抗爭有速成先得，所有嘢都要長期做先有影響，急於求成冇可能嘅

依家有啲似chicken game

平晒所有……又打回原形

師傅

\|/

外面班友唔同意

年輕人比較急進.jpg

不過講真，對住支共唔急進少少，佢一有喘息既機會就好大件事

仆佢個臭街中銀全A股公積金
Top 10 holding 居然有中興通訊無茅台
唔怪得跑得咁差

師傅早晨\|/

係咁升

因為師父上星期三、五睇反彈，今周睇跌，因此股市反彈，沒有其他理由

仲有爆丸而出嘅麵麵，都有啲影響力嘅

仲要師父call左既QQ逆市跌

屌原來佢call 左QQ

QQ 第二日逆市跌

thx 清

叫阿媽走哂先

bro long time no see

頭先fb見到台灣既page都有講朱千雪結婚
估唔到我知道依個消息要靠台灣content farm
希望你心情無事

Long time no see

無事啦
朱千雪雖然係我女神，但都只係因為同我ex 似樣姐

、！/

海港城最新通告 撚已含

真係羨慕，食過千雪系女仔。

生果A1串到

黑肉系 premier

唔講呢d 啦，講番政治財經

條柒朗普玩膠佢就當真

如果中共唔出老解喺咁拖落去，除左外力，就要靠香港人自己夠唔夠韌力同耐性同中共鬥

的確如此
點樣可以維持到大眾團火係成個運動既下一步
一方面唔可以俾到支那有喘息既機會，另一方面又要令大眾唔會因為仲未爭取到而灰心氣餒

誠 哥 表 態 對 大 陸 輿 論 造 成 好 大 影 響 ！ ！ ！

雖然我不嬲唔鐘意吹奏＋×哥， 不過佢今次呢一著，又出到奇效喎

升番啦冇事啦

實戰理論不容忽視

班人又諗住攪迪士尼，我話考慮埋有鬼攪事……
佢就話咁都諗就咩都唔駛做架啦。

一上頭就係咁 完全唔理效果個d唔係蠢就係壞由鳩佢啦

搞完迪士尼好難閃，點be water,入場成本又高

搞乜姐，係咪好想上court姐
佢似鬼多wo

笑班狗冇讀書
但讀過書點都有做過基本cost benefit analysis呱，係咪on9嫁

全港唯一唔俾警察入場執法之地，係迪士尼

一齊教仔啦，因為如果真你做……我地係冇運行。

屌我以為係講緊搞花木蘭tim
搞香港豆鼓泥真係無乜用，反而將劉亦菲包裝成支持黑警侵犯女權就可能更有意思
James Gunn 之前都係因為十九幾年前既言論先俾人抽起左

如果係去同旅客宣傳嘅，其實已經做夠，覺得未夠嘅話去主題公園度做都 ok

但個諗法唔應該係因為嗰度冇警察執法，咁如果佢報警呢？

藍絲解讀李嘉誠的「黃台之瓜，何堪再摘」

官媒高調撐《環時》記者後突降溫 知情者：中方驚天安門集會

蔣介石終其一生都做唔到反攻大陸，但連登仔嘅文酸做到了

文革影響深遠

其實出面好多post 都太多講唔醒既人
果d 咩「人多就唔會有事 / 放TG」 既論述其實真係唔知點諗出黎
但係無計，上左頭既人你點講都唔會醒
惟有寄望天有眼，寄望歷史既巨輪係對抗緊支共

另一幅18個字俾人話係藏尾詩，容港治己

由國容港治己
正欲加之罪何患無詞
要入你就連唔出聲都屌柒你

機場都搞到爛攤子，仲搞private property
講真人地去係為開心。
不如試下叫緊雞條女同你講我心繫家國你接唔接受到。

點讀都得 自己諗

心繫家國就打折吧, 都是自己人

直頭要叫聲大佬

學cfu 有袋底倉

話說美國大選2020年底先到
其實都仲有排

仲有句，義憤民誠

突發！ 李嘉誠原來係咁既意思，入黎睇下

X仔

首藏頭詩啱晒啲覺得光復香港時代革命激進既朋友嗌

佢啲𡃁幾百幾百萬年薪請返嚟，果班玩中文字嘅仲要係大學教授博士之流，呢啲對佢哋嚟講小菜一碟啦

反彈 走貨 開沽等8500

仲未有大師睇市，唔通師父今次真係凶多吉少

黃台之瓜，何堪再摘?
因果由國，容港治己。
以愛之義，止息怒憤。

+X哥好撚勁

有錢洗得鬼推磨姐

改為保障法治，保障財產，連民主自由都唔好用，廢老唔會講呢啲，時代革命呢啲算把喇，根本係7.1之後僭建上去嘅，本人唔知佢係乜，冇理過佢

呢張發揮咗作用，支境大把傻鳩愛國主義自干五中伏，搞到支共家陣唔敢玩民族主義，驚引鬼上門

打攻擊宣傳戰人人做到

Agger,從來冇叫過時代革命呢個口號，對個班廢老嚟講自己緊要好多，保財產保自己安全好重要

黃台之瓜
何堪再摘
因果由國
容港治己

己國摘瓜 港果堪台

全靠g師兄嘅功勞

以後支鬼想spin親野去民族主義到
都可以整圖幫佢搞天安門集會

理解共匪得兩招，謊言與暴力，針對呢兩點，避重就輕，訊息戰香港有利，玩暴力玩唔過佢，唔好亂嚟，大把人講過

無錯，港仔廢青大多瘦弱之輩，年輕力壯有腦識兵法嘅萬中無一

百萬中文

Tweet完被人封咗ac，明明咁愛國icon有埋國旗，一齊反暴力都封

唔得咖!
支共最怕群眾聚集，佢哋民鬥起家點會唔意識到你想做咩吖

突發：微博已經禁止搜尋李嘉誠！

唔係嘛

支共怕你哋打宣傳戰，經濟下行，整啲集會文宣，抗美帝霸權主義，保就業，要免費醫療，壓樓價呢啲最啱使

摸到支共玩民族主義個bug，就係驚集會

覺得會有多人參與既遊行，即刻反對

用這民憤去助那民憤

Cheng Lap
38 分鐘 ·
我又覺得真係藏頭詩喎, 你正常寫中文, 邊有人專登寫咩「以愛之義」咁生辟冷門既寫法...

好玩啦，搵到支共G點

趕絕和理非同一家大細上街

【大師睇市】港股反彈浪上望28000點
08月16日(五) 12:47

訊匯證券行政總裁沈振盈指，香港國際機場運作本周曾因示威受阻，外資尤其擔心機場客運及貨運受影響，致港股形勢份外動盪。

大師指，港股後市視乎接下來示威活動會否升級。經濟衰退已是不爭事實，基調是向下，惟短期震盪令股市跌過龍，始終會出現反彈浪。恒指一旦突破26,200點，便會彈得更急，上望28,000點。

若投資者想博反彈，可參考大師的部署。他已買入香港交易所(00388)、騰訊(00700)及新鴻基地產(00016)的認購證。他強調並非看好上述股份，只是認為它們因社會事件而跌過龍，只要氣氛緩和便會反彈。另外淡倉現可食胡，反向ETF應撤退，黃金則可減注。

－－－－－－

今晚cfu一定拎一個鐘時間演䆁誠哥句野加屌柒啲後生仔

恆指未到直落的時候

師父今日先叫人平淡倉

28000，個頭盔厚到呢如果跌破25000又出黎認叻，一早講左好大穫

官媒高調撐《環時》記者後突降溫 知情者：中方驚天安門集會

WE7 TWITTER QQ WEIBO 懶人包

師父\|/

差D以為你出咗事

暴動都得 集會唔得

即係下次何妖果d 19 搞撐警集會又可以整圖叫大陸聲援

師父………

cfu又走去搏反彈

26200之後落？

支境豬肉價，地點唔知，500克計

Cls………

仲以為今次反彈可以去到26900，依家得番26200

近月尾了, 波動大

留名g持

ching未比師父撚過

被圓寂？

已出了, 放心
師父仍在堅持
救得一個得一個

未夠48小時？

無事，師父放番出嚟，上面出咗午奸

靠計算起家

不如話kingmarker 睇得起佢

支持我共！！！！
我傳晒比D愛國朋友
佢地一切好支持
we are china man, top of the world!!!!!!!!

白邊未修好

good 又去散播

加埋新疆西藏嘛

張圖佢背後有燈，岩岩好係頭髮位
暫時盡左力

新疆西藏搵唔到有咩出名既廣場

烏魯木齊人民廣場
布達拉宮廣場

test

忍唔住講

字。擺喺前面既叫藏頭，收喺後面既叫露尾。

利申中文系

有機會嘅，來日方長

即係刻意比多d人見？

以愛之義有d夾硬

佢都咁老, 唔通泊Victor哥搵食, 等餓死

沈門真係人才輩出

堅決維護一囯兩制

摸唔透誠哥首詩

有心咁做就預左比人破解到加擺上枱

連登仔都睇到首詩
X仔文膽點會睇唔到
所以放心用都得

我只係講哩種文字遊戲形式既名，應該叫露尾，唔係藏頭。

篇野用最尾一個字夾埋黎表達意思，所以叫露尾。

至於刻唔刻意，學樓上師兄話齋，誠哥有成team文膽。驚我地平民百姓睇唔明，特登上黎連登開post解釋寓意，有咩出奇。

agger
或者咁講，如果成班年薪百九幾萬既文膽都睇唔到反而連登仔睇到，X哥可以考慮炒Q 哂佢地，改為請連登仔

諗起格林思潘講過

if i seem unduly clear to you, you must have misunderstood what i said.

誠哥講既野，點會只得一種解讀方式

【本港經濟】政府：第二季經濟按年增速減慢至０﹒５％

以更佳效果檢視 >

《經濟通通訊社１６日專訊》政府經濟顧問歐錫熊闡述今年第二季的經濟情況時表示，香港經濟繼續面對顯著的下行壓力，在今年第二季按年僅輕微增長０﹒５％，較上一季０﹒６％的增幅稍慢。今年上半年的經濟狀況是２００９年衰退以來最弱。

＊第二季經濟按季下跌０﹒４％＊

隨著環球經濟增長偏軟、美國與內地在貿易爭議及科技範疇的摩擦升溫，連帶亞洲的製造業和貿易活動放緩，外部需求在第二季收縮。本地經濟氣氛受經濟狀況欠佳及各種不利因素影響，內部需求因而維持疲軟。經季節性調整後按季比較，實質本地生產總值在上一季擴張１﹒３％後，在第二季下跌０﹒４％。
整體貨物出口在第二季進一步減弱，按年實質跌幅擴大至５﹒６％，６月的跌幅尤其顯著。輸往大部分主要市場的商品出口均錄得不同程度的跌幅。服務輸出繼上一季輕微擴張後，稍為下跌０﹒２％。

＊第二季住宅售價升４％＊

內部需求仍然疲弱。私人消費開支在第二季按年僅實質輕微增長１﹒１％，反映在各種不利因素以及經濟前景轉差下，消費情緒維持審慎。整體投資開支顯著下跌１１﹒６％，反映樓宇及建造活動持續收縮及營商氣氛轉為負面。
儘管經濟狀況轉差，勞工市場大致穩定。經季節性調整的失業率和就業不足率在第二季分別維持在２﹒８％及１﹒０％的低水平。整體工資及低薪工人的收入續見實質改善。
隨著市場氣氛受美國與內地貿易關係起伏不定和對美國減息的預期不斷演變影響，本地股票市場在第二季表現波動。住宅物業市場在４月保持暢旺，但在５月和６月有放緩的跡象。整季而言，交投顯著增加。住宅售價在季內上升４％，儘管６月出現一些整固。（ｃｌ）

人工仲可以平一大截，符合少當家度縮既性格

真係一百萬嘅問題

聽日就有撐警集會啦

因航CEO走人

我懷疑誠哥收到D好少人收到既風, 佢今日個聲明好奇怪

央視宣布呢下痴撚線

嬲跪低？定為錢逃？

其實係人都知再發展落去會發生咩事
只係大家對 會唔會再升級 同幾時林奠（習大大）忍唔住
既判斷有分歧

成件事都好奇怪啦
無啦啦係街坊軍如箭在弦既時候出份咁既野
到俾人發現有首d hidden message
再到發言人出黎都無否認，並且講到投資年輕人就唔會錯
背後一定唔簡單

咪就係侵侵急剎車囉

真的支爆了

可能只係一個奴隸主人出於憐惜自己奴隸既心，叫其他人唔好殺哂自己d 下人

支共係咁吹奏佢哋點樣懲罰匯豐同國泰

冇人返工啦

咁宜家匯豐係支共既洗錢機器嘛，咁一定要先清理門戶啦

將來可能泊啲比佢更勁嘅，或者你自己開啲嘢仲勁過佢呢？

匯豐可能比美國罰得唔夠勁

咪玩啦白子兄, 夠駛夠食當贏架啦

錯!
即刻有心屌鳩政府嘅"露尾"詩嚟

屌鳩政府露尾詩

我不嬲都睇好你喎

唔係可以好得過誠哥呀嘛

條有咩出奇!!!
後生仔眼光遠大啲，你，只係比佢差一個機會
可能而家就係呢個時代嘅奇點嚟

柒出支國

一步一步啦，好講運，大富由天

全城㩒錢 「抗爭」 未必能夠動搖香港
中環街市
中環街市2019年8月16日 上午2:57 [UTC]

今日李嘉誠一紙廣告「洛陽紙貴」，對香港前途來說可謂「字字千金」，一度蓋過了原定今日開始的全城㩒錢抗爭活動。

全城㩒錢，故名思義，就是市民自發到銀行提走自己的錢，主張最好沽港元，換美元，把錢流到本港金融體系以外，務求逼金管局動用外匯儲備維持聯繫匯率，要政府回應訴求。

事實上昨天已經有傳言部份ATM 無港元供應，有人上載了一幅圖片，筆者也有托幾位朋友，在各區求證過，我自己也有前往提款，結果是大家fact check完都提到錢，可能只是個別ATM未補錢，才會令人誤會。

全城㩒錢能否逼政府上談判桌呢？從數據睇作用不大，首先是「㩒錢」本身的成效。

此運動實是建基於美國對冲基金Hayman Capital 創辦人Kyle Bass 的「口術」，然而有留意開的讀者都知道，本港的「貨幣基礎」足足超過1.6 萬億元，而並不只有500億，換言之，假設所有其他價格因素不變，假設全港銀行會眼白白看著你draw走全港的錢，你也要有16000個香港人，每人提走1億才成事。

談談數據。去年本港有6.8萬名擁有1000萬港元或以上流動資產的千萬富翁，而這些富翁，流動資產以現金及存款為主，不過超過80%有本地物業。如果你要24%千萬富翁（16000個）響應㩒錢提走全副身家，也要他們能夠從股樓中套現，但事實上二手樓成交有幾多是大家有目共睹的數字，加上資產本身也有不是現金的，所以，這班千萬富翁可以提走的錢，其實也會有限。

還未計，億萬與千萬富翁的差距，想想就知道，要籍此動搖香港的根基其實很難。金管局贖回1 萬億元外匯基金票據及債券快呢？還是二手樓套現快？筆者覺得，現在套現二手樓的機會成本實在太高，尤其是如果你持有的幾疊樓是Yoho Town，要套現「支援前線」，也不是一時三刻可以達到的事，而成本過高的事，部份香港人也不會做。

所以「㩒錢」本身的成效，其實是攻心，要在有錢人之間造成恐慌。然而目前無論是IG上面發起的「#全城㩒美元」、「#USDchallenge」，還是在連登上發起的「金融抗爭」可見，與「恐慌」還有一段距離，更不用說要在有錢人之間造成進一步恐慌。

當然，私人銀行客戶對開離岸戶口興趣增加是另一回事，事實上筆者朋友早在前年已經開立戶口，兩年間已把全香港的錢撤走，但問題是每天都有正常資金進出，與「恐慌」又有幾遠呢？

筆者覺得無用，還有兩點觀察。其實看金管局的態度，也可以估到有幾大危險。多年來傳媒一直追問金管局會否強監管bitcoin，但多年來都未見太突出的舉動，而事實都證明了幣少爺成不了「大事」；而今天金管局關注「㩒錢」的態度，是有少少相似。

第二點更重要的是，李嘉誠剛好在今天發聲。

李嘉誠雖然多次惹來「撤資」疑雲，但從今日刊登的廣告聲明看來，如果香港真係無得救，他也不必出聲。

既然李嘉誠都表態了，大鱷Kyle Bass所說的，很大機會不會出現。至少你不只是在跟金管局「對賭」，如果香港真的銀根有事，至少我們知道，「愛國商人」出手也不是不可能的事。

佢哋話係匯豐出賣屎為同伊朗消息，插贓嫁禍屎為，導致孟晚舟俾人拉，而肥佬黎D資金都係經匯豐接收，所以平保買匯豐做大股東逼佢炒人同埋凍結肥佬黎戶口，斷絕示威者資金鏈

所以就說＋×哥狡猾之處，兩邊都落曬part, 睇你哋點估

但平保雖然係大股東
但之前睇新聞好似話佢冇得入董事局

平保唔係董事局，亦只係7%就大股東，其餘喺唔同人手中，老實就算佢有人喺董事局，有幾個聯手佢已經控制唔到

表態但其實冇表態冇位可入

各位沈門巴絲，您們認為共軍會否直接派武警或解放軍來鎮壓反送中示威;想聽各位意見……

一早出咗武警啦

我諗佢會是但炒一兩個祭旗順手又可以慳返筆

我知呀，但係有大陸親戚send咗段佢哋嘅片俾我,仲問我真唔真，睇番佢哋講法，好多人都信呢個講法，DKLM

唔會，睇股市顯然冇預軍隊入場，何況咁嘅話支共要賭埋自己落去，再重申一次得兩個情況會

狗隊嘩變

廣泛面積暴動漫延到邊境，港共高層官員逃離香港

狗+黑底+潛入嘅武警之類足夠

勿忘記美帝已經全面開聲唔會坐視不理，支共夠膽賭呢手? 我睇唔到原因

呢兩日美帝真係連誅炮發，微博熱搜都冇咁狼死了

各國冇撤僑傳聞，香港有幾多國家唔同僑民，冇知會衝入嚟殺傷幾國僑民，想美軍登陸?

支共要香港經濟同架構，唔係香港人，出軍隊只會收個永久失去功能嘅死港，習狗白撚癡唔係個個白痴，邊個行頭孭飛?

64有李鵬孭咗佢，今日除非習狗自己孭，出嚟宣佈香港戒嚴，冇人屌佢嘅，亦唔肯定係咪百份百街坊軍唔反水

但其實識玩政治o既都應該係咁
做咩都似有若無
你話我係你盟友?sorry我冇咁講過
咁即係背叛者?你有咩證據咁講
三國時代孫權就係咁玩到曹劉扒o係到

都要作最壞打算，中共啲野你估佢唔到，至少要諗下老解入嚟之後自己會唔會係中共嘅目標群（大家應該明我講乜，要諗下逃走路線同日後生活金錢等），要留係香港就要學大陸人做順民，一係就移民

其實各位有冇留意，美國國家安全顧問博爾頓已經開聲警告中共勿再讓64事件在香港發生;博爾頓出名對中共態度十分強硬;並深得Donald Trump信任……

特登申請軍艦呢個時間泊港，顯然唔係為咗泊唔泊，顯然係話比支共聽美軍喺你門口，calm and safe, 如發生人道災難，美帝未必唔理，當年印尼排華最終係美帝派軍隊，結果排華即停

支共唔比美帝艦艇泊都正常，免得幫香港人助威

最壞打算還最壞打算，只係以現有嘅資訊去推測，要出兵都唔係 right now

出兵點計都係 last resort，一來宜家大陸嘅經濟問題，二來美國出晒聲，大陸啲宣傳機器 9up 少咗，佢哋都驚自己群眾熱血上頭，依各種跡象睇都對外靠嚇而對內 9up 轉移視線嘅多

同埋佢出兵嘅話就已經唔再係現政權嘅問題，我敢講就算將來中共滅咗後，出兵往後一百年都冇外資願意放心投資，因為中國人嘅形象就係行霸術、唔講道理、係咪都殺人先

冇理由唔試吓啲表面妥協嘅辦法就出大絕嘅，佢出兵對內夠晒做，但對外唔夠力去 support 依個 decision，點都要做到「示威者係有心搗亂」、殺人放火之類先咁樣做嘢

佢擺兵喺深圳，當然可以話係恫嚇香港，反過來諗亦可以話係防止深圳工廠倒閉潮 or 如果集會反抗風氣真係傳入去而維穩嘅

其實出兵等於同全世界決裂，唔好忘記全球有幾多國家在港有利益。現在支那情況=2戰前既日本，誤判美國既決心同能力，以為打沈美國太平洋艦隊，美國就會同日本和談，最後結果就係大日本帝國滅亡。其實支那一日唔真打，一日都唔會滅亡

傻啦！佢哋入嚟只會自暴其短，你俾佢哋真係個個識氣硬功咩

仲有一點，我幾 buy 一點，大陸高官富商、中資機構太多錢、資產喺香港，股市未有大瀉（例如千跌或以上）就證明咗 right now 唔會出兵

傻啦！中資嘅比例係多咗，但同外資比都仲係九牛一毛，你睇吓8月5果日，柒婆一開完個記招玩嘢到負佢777就知

其實唔出奇
香港呢個地方好多國家都有佢地o既利益
共黨班大粒佬當然唔少得
如果雜總一搞串個場迫到美國取消香港關稅地位
佢地一定損失慘重

支持師傅

美聯社拍攝到大批武警分別在深圳灣體育中心及外圍操練，部分武警手持防暴叉，部分就手持長盾和戴上頭盔。

一切都比人知道

希望人權民主法第一個沈判華春瑩

人地跟本睇住你支共黎食

海陸軍三軍你都唔夠人打

C fu真神人
時間段都掌握得好好

3000億都只係推遲到12月15日

年尾要all in 了

陳雲：請提名香港青年領取諾貝爾和平獎，Nominate Hong Kong Youth for the Nobel Prize of Peace (or other human rights honours)，其他人權獎也可以。香港青年在這次反抗逃犯引渡條例的七十日鬥爭之中，顯示和平、堅忍和仁愛，並且促進中美兩國在即將衝突的時候在香港議題上展開和平對話，促進中美友好，絕對值得領取諾貝爾和平獎。
和平獎的倡議過程，可以幫助我們整理過去的民權運動，以及令到其他反對青年人的香港前輩諒解，有助香港和諧，整體上進，同時避免義士被告以不合理的罪名。
和平獎的提名，也可以令到中共對香港的民權運動不再採取高壓的處理方式，令香港重返安全的公共秩序與和平的意見表達，有助香港金融中心的法治和穩定，有利區域安全。
至於領獎人選，我建議由被警察開槍打盲一眼的女護士代表，她是這次運動的中止點，也開始了中美談判對話，其他人可以用蒙面的方式在背景，顯示這次是偉大的無名者的和平抗爭行動。
請各位準備遊說的英文說詞，在美國參眾兩院的議員的推特留言，特別是一向鼎力幫助香港的佩羅茜議員(Ms Nancy Pelosi)。
Think positively and work positively. 香港人，打天下。
（請廣傳這個帖文，令香港人得到振奮和上進。）
（圖片來源：網絡，感謝虎威將軍火速找到此圖。）

不要因人而廢言

呢位手足其實你淨係想不要因陳雲而廢言姐

JM9硬膠兄提佢老母名咩佢條撚屌俾咗啲咩藥你食

你錯啦，佢哋今日換曬黑衫入咗境，落咗地

下期可以改名叫振盈之熊，何堪再殺

真係巧合到呢...

如果你同條女o係天台扑野，美帝衞星都可以睇得一清二楚

午市應該可以操控到個位數
收市應該唔得

長盾同頭盔既意思係將會混入黑警咋嘛？

乜唔係"振盈春袋，包容牛熊，贏輸自己"咩

唔好問點解

仲有朱咀 頭盔

條，不嬲入深山，搵激光射我吖笨

請停止衝擊條女

有師兄問到康年效應
係升市效應為主

牛熊由盈, 容沈買跌!!!!!!

中南海會唔會對大c不利

振盈之袋 何堪再夾

818出去嘅師兄弟，萬事小心。

聽緊錢錢錢

師傅分析緊局勢

因果由盈, 容沈治世!

好句

今晚冇乜野攪，頭先開嚟聽下，聽左一陣，講啲野難聽過操口，仲要幫李+x打j，頂唔順關左

康年交廿二萬稅，師傅話佢交仲多，執咁多煙頭

蔡康年交稅應該多過師父走足一年show！廿二萬八。

大師話自己交稅仲多果時個樣好風騷

師父點解重係租租

佢話d客係燈，笑到我

支共開始出拿渣招

交標準稅率人
勁

唔出拿渣招就唔係支共啦

〔即時新聞／綜合報導〕中國崑崙控股公司所擁有的一艘超大型油輪，在前往麻六甲海峽期間竟然改了名字，可能是因為上面載滿伊朗原油，違反了美國經濟制裁，這才偷偷摸摸假裝自己是另一艘船，沒想到完全都被船舶追蹤網站看得一清二楚。

《路透》報導，該艘油輪的名字原本是Pacific Bravo，6月5日於貨艙滿載的情況下，關閉了向其他船隻發出位置和方向訊號的轉發器，到了7月18日重新開啟時船名竟改成Latin Venture，相關數據更顯示貨艙變得空空如也。

據悉，超大型油輪一次可裝載約200萬桶石油，總價值在1.2億美元上下（約新台幣37.5億元）。雖然《路透》無法確認石油在何處或是否全數卸載，但完全可以確認Pacific Bravo與Latin Venture就是同一艘船。

原來，船舶訊息提供商Refinitiv和船舶追蹤公司VesselsValue的資料顯示，Pacific Bravo與Latin Venture都發送出由國際海事組織（IMO）發布的唯一船艦識別號IMO9206035。

美國官員曾警告亞洲港口別讓裝有伊朗原油的Pacific Bravo停靠，杜拜StarFuels石油經紀人對此分析，該船在被美方指名後突然更改船名，唯一可能的原因就是要欺騙買家它不是違反美國制裁的那艘船。

伊朗官員對此尚未回應，中國外交部對此消息不予置評，崑崙控股公司沒也沒有回答相關提問。

———————
很多人認為，只有強國的識別系統係最強的，世界係盲的。

又送個理由比侵侵屌支那

肥佬認屎認屁最柒叻

五六年欠稅又話過你知咩

執煙頭執到一年交廿幾萬我樂意執

onlun9，真係當海軍情報署流嘅

當年 maersk alabama 正式俾海盜劫船，美軍接報後幾日內將嗰幾個海盜起晒底，戰艦駛到船邊時通訊直接叫佢哋名，嚇窒班海盜

其他人囗中講我會驚，但出自大陸真係冇感覺

當佢突然之間唔再講就要小心...

可惜冇得交差餉

機場清場2.0

我今次覺得班鬼會用刀斬poop

Rubio會採取下列行動對付支共

取消香港關係法，取消經由香港銀行進行外匯交易及凍結支共官員在美資產

其他唔講
剩係取消經由香港銀行進行外匯交易
都夠打爆香港

得個吹字

香港所有公司死晒, 真攬炒

真係要入定午餐肉

唔好講。快D做

只要支共街坊軍一到，保證後果嚴重到佢孭唔起，已經全面開戰警告

叫柒婆自殺喇，支共呢招經常用

關貿易戰定豬瘟事呀

支共開始推廣人造肉，但人造肉要大豆(黃豆)製造，原料何來?

供給短缺+銀紙貶值，兩樣都有

全民大煉豆

支那人做肉
真人體鍊成
聽到都驚

即死
放香港一馬就遲啲死

到時唔係食素撚
係元素撚

同意，香港核心價值已經被踐踏到體無完膚。
721，811，國泰匯豐事件，近期再加多單疑似洗頭艇。

美帝出售最新型號F16比台灣，唔知係咪F16E?

F16V

據報支共民警投訴無門，焗住上網爆料，真假不明。

人肉造成既肉
李斯朝鮮

之前有新聞報導，中共傳向同俄羅斯買大豆;加上昨天報導Donald Trump 決定向台灣出售F16V戰機;基本上美國同中共關係現在十分惡劣……

當年盧比奧做記者查黨企腐敗，喺北京被支共國安打，被迫銷毀資料，返到美國佢唔做記者，走去從政。

依家做咗美國會參議員，支共自己申請，以為打記者冇問題

我覺得賣咩機比台灣唔係咁重要
最重要係交左保護費

\|/

師傅一high就奶晒野

俄佬嘅大豆冇美國豆多油，而且產量唔夠供應支境，唯一可能買加拿大豆，加拿大換總理之後，支共隨時又因交惡唔買，巴西唔使諗，已經產能極限

F16V 保證咗制空權

找番1嚿好袋

上星期係支那坐的士都講成個四川都無豬肉食, 支那仲一斤先得10兩, 差唔多成百港紙一斤豬肉

其實封鎖支共唔准使用SWIFT, 就1秒收支共皮，所有以美元交易嘅商品統統冇得做，大豆都冇得買，伊朗可以用黃金買石油，大豆、農產品等大宗商品唔得，包括黃金

上次唔記得邊個美帝官員講漏口風，黃金價格佢哋都有本事控制嘅，如果需要嘅話

跟住菜價係上漲，山東主要供應支境蔬菜

水浸會唔會爆發瘟疫

有機會，死咗嘅人及動物屍體冇處理好，隨時發生

災民同流寇都係一線之差

支共又同英國佬嗌交

眼淚呢 眼淚呀

范徐麗泰: 如不滿意可離開香港

繼續用火水救火

點解雜家啲人咁憎中國?

美國當年立國，就係因為法國『干涉』英國內政，派兵到美利堅抵擋英軍，否則今日未必有美國

舞美國旗係非常好，當年美國佬都舞法國旗

【環球時報-環球網報導記者胡雁】被爆出在其平台上售賣多款“港獨”T卹後，16日亞馬遜就此進行致歉，表示認可並尊重“一國兩制”原則。 但“口惠而實不至”的亞馬遜迅速被網友曝光：光說不練，一邊致歉，一邊卻仍不採取行動對這些“港獨”T卹進行下架處理。

同老貓講
遲啲美國會送游b像比我哋

家陣人人都係「港獨份子」,你今天「港獨」了嗎?

比老毛鬥死左?

ATM 拎錢係港獨

戇鳩原來真係可以無極限

好多事實證明 藍絲真係弱智

你地香港人係咪痴線架？

為大家打氣

咁抵死?
睇下歷史先

佢老豆好似唔係鬥得最勁
最早就比人打倒

有冇睇Mel Gibson套The Patriot ,港譯孤軍雄心咪有講，電影好好睇，由其最後抬番起支美國星條旗，簡直係經典

美國人應該明白我哋
又係同文同種
又比宗主國迫害

Wiki 美國獨立

後黎二次世界大戰，美軍諾曼第登陸，又幫番法國重光，所以世事就係咁奇秒

香港為自由世界而戰，講咩嘢干涉內政嘅完全冇讀過歷史，正義對邪惡係冇咩嘢內政講法

向偉大的國父/毛主席效法啫

邊個英文好，得閒post 條tweet同侵講，要不是當年法國幫手，美國冇出現世界上，為自由而戰不分國界

問佢願意世界上被邪惡支配，人類滅亡?

President xi 老豆習仲勛係比毛話佢寫小說反黨後去職，係鄧掌政後復職

劉志單

所以美帝同歐洲淵源好深厚嘅，貿易糾紛只係錢銀問題，唔係意識形態，會容易解決。

德國肥婆同侵問題

剛才在YouTube 看到前特朗普國師班農講述香港面對歷史上最大極權统治，還表示揸美國國旗代表世界自由人民美國國旗……

我諗提返起美國獨立戰爭嗰段歷史，大多數美國佬會認同我講法，為自由而戰無關內政，全球自由世界嘅事務

但如果歷史英國真係同支共差唔多, 無咩文化, 只係靠英女王打起左江山

有君主立憲喎

Hk01 猛力批評揮美國國旗，結果又認驗毛主席的教悔：「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

只有陶傑吹奏英國佬，事實講民主自由燈塔從來唔係佢，法國佬歷史上比佢高尚得多

今鋪真係食化學元素表

諗起黎, 共產黨都係唔用得女幹部,
睇番比例, 女幹部帶來滅國級災難既機率都好高
當年林鄭選特首, 已經有人講共產黨用女人好邪
多數選唔上..... 真係一語成讖

支共冇蘇聯，早就被國民黨滅咗，孫大炮壞事做盡，聯俄容共，北伐打斷民主化進程，甚至懷疑佢暗殺宋教仁嘅

仲有廖仲愷?

老蔣其實份人都ok
係咸濕啲囉
同埋戴季陶3p日本女護士

新疆咁既境況，真係差左未做人體實驗

孫大炮CP犯

一定有活摘器官

中學冇教，真係唔識咁多

佢直頭拋妻棄女啦

仲要攪世侄女

絕育嘛

種族屠殺

【香港反送中】传北京考虑香港改为直辖市 落实标准“一国一制”

外界判断“北戴河会议”应已落幕，但近来许多消息也在网路上传开，包括为了解决香港抗争问题，北京考虑直接宣布将香港改为直辖市，成为标准的“一国一制”。

快快快快，唔好諗，攬炒gogogo

范徐麗泰: 如不滿意可離開香港

以火水汽油嚟救火
嫌818唔夠人

我都係睇台灣翻譯日本學者嘅中國近代史，唔係課本學

日本學者嘅中國近代史冇竄改得咁離譜，除咗有關日本嘅或者有多少立場之外，冇特別為政權服務

其實支共好柒, 好多涷肉都唔準入口, 或者打重稅入口, 搞到完全無替代品. 認真捉虫

走私又FAT FAT
啲海鮮不嬲走開架啦

又話America don’t negotiate with terrorist

1776年，英國佬喺美利堅收3%報紙稅，引發獨立戰爭

今日美國佬收股息稅30%，大家冇意見

可能係戰略玩法，大家知道塔利班係支共支持，玩策反啩？

今日係咪又有撐狗集會
次次撐狗集會都落狗屎

落水狗

點解唔行雷劈撚死佢地

即係玩清算姐
有日我做特首搵翻邊個無㩒錢
到時清算返你好無

機場自己玩死自己

咁繁忙嘅香港機場搞呢啲嘢，自己足蟲，下個月去旅行如果我早2小時到機場上唔到機嘅話，屌到佢甩轆

過關已經要過金屬探測機同x光照行李
仲搞咁多野
要搞大鑊你班友都冇命棟o係度查人啦
又想嫁禍俾示威者

「豬隊友」共軍鬧大了，今晚全部澳洲英文媒體開始報導 墨爾本小粉紅毆打ABC電視台記者

落雨 催淚彈無效 天助我也

幫佢地造文宣囉
我支持香港警察，你可以取消我留學資格了

笑死！支那油輪改名躲美制裁 但全世界都知道了

Wow左未

而家啲酒店跌到200蚊一日
如果長期係咁，租金都會跌，6000蚊一個月包電費上網，仲邊有人住劏房

支那新聞永遠唔會wow

不過累到而家教協果班

應該淨係星期一二d 平日先係$200？

你睇下今日都好多二百零蚊有一晚

咁地產股收租股 reit ...

黑警即日起將強行闖入所有私人地方

唔駛搜查令都可以周圍入

鳩UP
係就唔係今時今日用啦

等睇下法律界會唔會反擊

咪試下囉，告撚到間管理公司破產

咁英國嘅 transform 係最和平嘅

有線新聞：侵同加拿大杜魯多討論香港

係本身傾開電話定點？

即係睇法律佢的確有權入商場，咁焦土派應該好開心

但如果喺屋苑就講唔通，佢可以圍住 / 監視嫌犯有冇落樓、行咩通道走，但冇權強闖，因為冇逃脫風險，要入內拘捕就要法庭手令

有時喺到諗，如果49vs51，果49%既人用武力去爭取佢地認同既野，又係唔係真係民主民呢？定其實所謂呢主根本只係少數服眾多數？

人造肉

所以點解民主同時要容納少數，otherwise 只係大多數暴政，有興趣可以查吓「大多數暴政」依個term，最早好似係出現喺希臘

我所理解嘅，納粹德國 vs 猶太人，就係最 plain & simple 嘅例子

又講返「法治」，咪仍然係 rule by the use of law，真係當人 on9

新疆

香港人成日講法治
其實扭曲哂個意思
其實係咪應該做下文宣解釋返乜叫rule of law
家下擺明啲人俾人誤導法治=rule by law

個關鍵都係習帝想點美國畀到幾多壓力
習帝當正777一輸自己地位不保明明大把方法處理

唔洗太認真，玩政治係要做戲

睇完，以我理解依班人只係從中共角度嚟睇而家香港發生嘅事，從來冇深入民間調查香港人睇法！所以，本來遲於616二百萬人遊行都可以用柒婆落台、撒回方案加獨立調查會止蝕，係中共迫到香港人同佢晒冷

問題係你一用香港去睇，啲人就會話你政治不正確

小兵 平時係秘書黎㗎？
寫得好詳盡

哩條友之前一直反共、支持反佔中
同埋啲料ok準

之前d case黑警話入去check身份證一定可以唔比入

都只限地契裡面既24小時通道。唔係間間商場有。即使有，管理公司放狗入場，佢掟爛塊玻璃都要入管理公司數。

［816突發］美國國會跟中共正式攤牌

Rubio生而支共亡

MFAT draws up contingency plans to evacuate Kiwis from Hong Kong

As the situation in Hong Kong worsens, the Ministry of Foreign Affairs and Trade has drawn up contingency plans to evacuate Kiwis there if necessary.

NewstalkZB's political editor Barry Soper says Kiwis planning to travel to the Chinese territory are being told to check with their airlines after protesters invaded the terminals there.

However, a court injunction on protesters who've closed the airport there has seen their numbers fall dramatically.

The concern comes after the build-up of Chinese paramilitary forces just 30 kilometres across the border from Hong Kong. The city's pro Beijing leader, Carrie Lam, saying this week they've been placed on a path of no return.

A number - some put the figure at 10,000 - of Hong Kong Chinese have New Zealand passports.

Many got them in the lead-up to independence from Britain in 1997, as an insurance against China exerting its domination of this pro-western city.

新西蘭都撤僑

Sir, this way

重點係逮捕
但係問親d黑警都無話逮捕 最多查身份證
點會引用到呢條?

【光復紅土】偉恆昌新邨貼「禁足」通告 如非拘捕可拒警進入

做物業管理最近真頭痛

差佬會唔會拉左個經理告佢阻差

樓王邊到得知rubio做記者比共匪打？google唔見，定我記錯人

首先要有痿淫症

RT Live緊香港邊境大批武警集結，過百架軍車

到爆個陣佢地就會諗點解唔攞定d錢先

次次民陣大遊行前都係咁！已經冇第二個方法！

我之前睇過,搵唔返，中文繁體媒體

藍絲on99自己去埋銀行拎錢，

晒油錢

藍絲會自稱自己藍絲咁趣緻？

網路被切斷也不怕！香港人狂推沒網路也能傳訊的超強 App： Bridgefy

新加坡啲報紙質素

又嚟呢招

杯葛花木蘭

出去飲凍撚水姐

有人發起白宮請求，要求將支共定為恐怖主義國家

去機場有得叫雞 食空姐?

其實係咪fake 我相信因為習帝搞古巴先搞到佢咁

呢個好似用處不大，奧黑鬼開，可能特老母睇都無睇過。
FB set香港為災害地區可能仲有用過佢

唔緊要，共同對付敵人就夠

唔係fake，唔記得係邊喥睇到，台灣媒體居多，搵到post上嚟

單眼龍：你又出呢龍？
賭聖：我一樓都係呢龍㗎啦

Communist mulan

以我記得應該不是Rubio,是有一位現任美國官員之前是記者出身，後來有一次在中國採訪給公安打;之後這位記者回國從軍;並且加入海軍陸戰隊，之後得到Donald Trump賞識;正式棄軍從政;之前新聞報導Martin Lee 和陳太行程都有與他正式官方見……

睇有線直播紅土現場，見到721同元朗黑社會拍膊頭嘅光頭佬李某某。
G子兄，你燒嘅生死符唔靈？

或者我記錯，你啱

有fb嘅去投訴

不要介意，大家有機會在沈門交流;從您Post 我都學到很多東西……

未知真假，冇理由西環冇份

暫時最合理解釋

劉易菲霸氣回應撐警言論：不是志同道合，那就好聚好散！

同美帝護照好聚好散未

如有反美言論，向FBI投訴

引佢反美

全球排支一觸即發，玩民族主義實玩死自己，澳紐呢啲國家終於要面對支共滲透問題

抵L死

who not both
貿易戰～唔買美國豬肉～買蘇聯豬～豬瘟
btw

香港俾第七艦隊入嚟既買夠180億鎂點話

少數服從多數係解決民主製度下死胡同情況既最終手法
本身並非民主理念或系統既任何必定元素
少數服從多數只係多年政權尤其是東方支共為方便支配既扭曲說法
長年9up令好多人誤解
要讀AL或大學歷史先會明返個本質

以為自己起香港回歸祖國啦

支共永遠唔講英文rule of law而9up法治就係玩文字遊戲玩誤導
支共一直都用rule by law掩飾rule of man

訓醒世界又變

咩抵死 回歸祖國係榮耀嚟

共享大"彎"榮耀
內地醫療，食物，統治

呢排停左衝擊剩玩文宣好精彩

根本冇必須嘅，無謂更多人受傷被捕，和平集會，做文宣足夠

等美帝出手，堅持就會贏

假 同早幾日個p牌仔鳩up d名一樣

光復紅土班友走左去塞太子道

全國人大外事委員會：通過「香港人權與民主法案」嚴重違反法治精神

中g點啦

佢地以為果度係香港?

黑心講冇衝衝子又邊有咁多材料

不過真係夠啦

其實機管局個做法我覺得好值得煲大佢
可惜冇乜人follow up咁

In rubio we trust

其實簽咁多美國聯署好似無見過一個正式回應

睇到嘅

click兩click邊有成本

hx罷工

好

問下咁多位師兄
D錢去左ibhk算唔算留左係香港金融體系？

Yes

今日撐驚咩

有

添馬
開始到完45分鐘
得大台前企人自稱47.6萬

農曆7日唔到你唔信

Wfc 一堆小醜

今次真係撞鬼

旺角宜家係咩事？

可能七月猛鬼, 見多野包圍唔抵得頸就衝出黎例行公事咁
跟手又落街俾市民屌

冇裝 聽日帶個口罩落維園坐一陣算

一樣
聽日仲要顧住兩老

劉亦菲歸化美國時唔知有冇報告自己係黨員，佢老豆老母係，好大機會係

如果佢歸化入美籍宣誓冇提自己黨員身份，有證據可以做佢。

另外有記者見到佢問佢效忠美國還是支國，等佢答

Bam!

你睇下琼子條底褲上面有咩？

Lm睇遣返

DLLM!!!

5點前好閃

次次出嚟都係陰時陰日，lm睇佢哋幾時俾牛頭馬面帶落去

啱啱睇返USDHKD 圖同HSI 圖
港紙6月一路升
股市就買咗上去
之後7月港紙一轉勢就含L
提供資訊 各自解讀

華為90日限期星期一就到
照計上星期美國將個關稅delay到12月
今次個期限應該都會delay

好似商務部講咗delay部份

但呢幾日就係冇新聞講華為件事
好吊人癮唔知會點

路透社：美國延長華為臨時通用許可證90日

咁咪可以出埋mate 30？

出，照出!
出完先審佢一獲

香港女生問村上春樹：我們到底如何去動搖高牆

村上春樹回：「你們為民主而走的路，最終絕不會白費。現在乍看像沒用，但在看不到的地方，確實起了絲毫變化。你們走過的路，已化作事實留下來，沒有人可以無視這些事實。世界亦會根據這些事實而改變。今後，請你們繼續努力，一點一滴改變這個世界。」

D圖上面點解有白汁？

唔知Android比唔比用? 比用之後冇更新，正路冇人買，裝熊懵OS?

【覺醒太遲】香港局勢自回歸最危險嚴峻 唐英年指不希望「攬炒」

（癈老終於明）張炳良：社會正用自殘方式表達訴求

佢話就話run到android system但係好似冇同android傾到 有冇ching知道使唔使傾完先畀用

全部現任同前任高官已經埋哂邊
睇黎上面真係好驚攬炒

btw 覺得最後會ios android 會唔理佢最後自成一角

約翰遜準備接受屎為5G, 呢條友會唔會帶領英國進入三流國家?

而家先知

支境就冇所謂，反正冇google service ,出口冇鬼有人用，自己起OS, 三星、微軟都衰咗，屎為冇可能做到

但照計美國到時會出招阻止/威嚇英國唔準用
因為英國會同歐盟什至美國分享軍事同其他情報
係人都知華為有後門送資料番強國
美國仲同英國分享情報咪盞搞

彭斯準備去英國說服約翰遜政府

fm公海
如果到時制裁得高官
但唔制裁班黑警都幾冇天理

今日盧比奧講到明晒，港共支共聞到浸燶味，開始腳震

會連所有狗制裁

對伊朗都係制裁軍官多？
要有名有姓?

有冇原link

CC台都好似有講

低級狗唔准入美國啫，呢啲狗有撚錢咩，移民美國冇機會

嘩屌

美國真係有呢條法案，下面加料解釋，係可以投訴

剩係佢父母都係共黨黨員
根正苗紅, 佢自己都好有可能係黨員之一
呢個都夠威脅美國國家安全

美帝肯定乜都知哂

約翰遜幾時死

如果swift系統唔准使用，支共港共即刻玩完，金融核彈嚟

DKLM死咗六個果時唔講而家先知?
有無撚病呀懞撚!!!

後果自負!!!後果自負!!!

去到而家先識驚第一日睇新聞呀

Pelosi 都唔係第一日講野

但唔到最後一刻都應該唔會咁做
因為o係香港都有唔少外資美資公司有戶口o係香港銀行
如果一禁止用swift
佢地都走唔到錢
變相打埋自己
我估就算行佢應該會先行
行人櫂法. 取消香港關係法同獨立關稅地位先
再真係唔得先禁止swift

禁支資銀行就得

【震撼彈！】美國國會跟中共正式攤牌！

美國國會議員Marco Rubio剛剛發出聲明！直指中共權貴利用香港逃避出口管制、使用國際資本市場、及進行國際貪污。中國精英家族亦利用香港隱藏資產以逃避中共派系鬥爭。

中共現在要選擇履行對「香港自治」之承諾或是美國的制裁。制裁行動有兩方面：

第一，是取消香港的獨特地位，令中共不能透過香港銀行系統使用國際資本市場及作集資。

第二，是透過Magnitsky法案制裁中共官員及其他利益關係人士。

#中美關係升溫
#香港人加油

港元pk啦

趁班藍絲未醒之前走資先

而家佢地話走資㩒錢=黃屍港毒，到爆時就後悔唔㩒定

巨大的價值觀的落差 令中國人汗顏

中共民航局要求國泰CEO（英國人）把員工名單交給中共，CEO只交了自己的名字！表明為員工罷工負責！辭職！他沒有出賣任何一名國泰員工！把責任全部自己扛了！這是值得記憶的名字：Rupert Hogg 何杲先生！

未知係咪真

據報係真。twitter消息人士係咁講

好少人咁有風骨

太古被中國咁逼法英國都無反應

佩服

撐狗遊行鑊鑊搵支鬼扮香港人，屌你老味真係難睇

約翰遜一心舐共，都話佢準備帶領大英帝國步入三流國家

不信任動議推佢落台啦屌

唔搵支那嚟扮搵鬼去咩
捉香港啲廢老藍絲去一間中暑/心臟病發死幾件點算

香討炒股嗰班唔少弱智嘅，仲話大戶收貨 都準備彈一波逢高減持，就算呢鑊嘢settle咗，只要支共存在，港股港樓再冇值得投資嘅地方

題外話, 美國國會提出制裁, 支共要面唔投降, 咁支共要贏既手段仲有咩棋可以行

岩岩係匯豐機襟左兩叉野美金出來，兌成7.902

之前企硬話唔會用 一做pm就奶共 咩料 呢d時勢仲想食晒兩家

現金價同tt價兩樣野黎
前者個rate高好多

見隔離條友㩒完之後成個滿足樣，我都參與埋一份，俾佢食左$124水

風骨

值得一拜

唔挾點引你班友做蟹
兩萬八已經蟹到仆街

我希望係事實

cls 7.9

佢應該用左cash rate直接兌左美金
但可以先買左美金落美金戶口再拎
呢個叫電匯價
電匯價會靚o的但美金戶口每日提存有限
爆左會有charge

冇錯，我手痕試下用櫃員機整。咁就奶左野
唔緊要，明日重注49000

白官聯署 中國共產黨是恐怖組織

快簽

身在藍營，心在黃

係, 如果現金價不如去重慶

發覺開始中意J中女.... 點算

獌狗唔係星期一晚先踢咩？

未到六十路都算正常

果個佐佐木輕中女
個肚有啲鬆肉好撚正, 唔係講緊肥妹

青姐？

淋病月娥子加孽瘤

講還講...

)(

青島市民肖先生： 錢都被支走了

新浪

Rupert Hogg 何杲先生

頂住

先由楊娜開始J，之後再J文頌嫻，陳慧珊。

邊個佐佐木

btw我細細就知中女無限好

【Real突發】巴黎香港人集會比一大堆中國人踩場！！！

嘩屌𡃁妹

港爆來了

睇錯文翠珊，梳呀

支共 = 柒

果然咩年紀既男人都中意嫩口學生妹

今日維園見

睇姐，冇經驗既就唔好玩

下星期睇吓樓寶走勢，啱位就走晒佢

last 假波不了

目前諗法，等樓寶下星期上多一兩棍，睇位就哂佢，止賺離場，四叔地產就由佢擺，樓二等候機會全放

樓王點解係放 reits 而揸地產股嘅，睇淡收租睇好農地？

唔係睇好，只係叫做戶口有啲嘢養吓致富收吓股息手續費 香港股市唔睇好，就算settle咗，只要支共存在，隨時變軍警非法政權，投資唔過

要投資就係賭支共冧檔，咁不如等佢冧檔先投資 四叔地產有4500股，唔算多錢，跌咗咪算

我下星期會轉錢入FT，然後等機會買入AAPL同ETD收息算或者等到年出年先買

樓寶收市價賬面有賺嘅，睇圖上到5.7~5.8，唔計突發情況，既然決心離開港股，就唔理可以賺幾多，支共港共自己炒飽佢

樓二20000股賬面蝕三千，但計收咗嘅息基本冇蝕嘅，彈高多少就走哂佢

一股不留

其實我操作未必啱，只係我厭惡呢個非法政權，可以做嘅嘢唔多，唯有金融市場上抵制佢，作為個人嘅抗議

惡性通貨膨脹勢頭顯現，不過有人話黑毛豬貴啲，但點都係售價上升唔少，只要冥幣托唔住，物價跳躍式上升必然嘅事

支那真係專打自己友
印度萬八兵就用口水對付
香港只係都唔知有冇二千真勇武就擺一萬武警

街坊軍對外冇贏過，對內冇輸過

日清戰爭，清敗之後，李鴻章鳩遊列國。
李鴻章有東方俾斯麥之稱。
李鴻章終於見到俾斯麥。
兩個老野吹水，李自誇自己打敗過太平天國，戰功標炳云云。
俾斯麥一句窒埋去：「我們德意志與貴國洽洽相反，以屠戮本民族人恥，以消滅異族為榮。」

一百年啦，完全無變

支共大鑊好多，有人估計大概支共有5萬億美元資產各樣同香港有關連，美帝幾千億最多

戰略上美帝會失去獲取支共訊息嘅基地，但會全面開戰，再冇貿易談判，就算簽約冇用，基本上唔會遵守，監督機制work唔work唔知

香港失陷，就係全球排支嘅時間，正路香港失陷嘅話，金融系統爆煲會波及支境金融系統，最少冇咗喺香港發債嘅功能，CNH都廢埋

香港嘅本地銀行借得錢多比支企嘅會摺

美帝最好快啲趕走支概股，同將MSCI支股剔除，建立金融防火牆隔開風險

重大損失於美國黎講就應該得錢
其他都唔算係大
但於強國就係核彈級o既損失
強國一直以黎都利用香港呢個自由港去洗錢
用香港獨立關稅地位作為緩衝貿易戰損失
有好多愛國商人從外地買野到香港再轉運上去
如果一國一制強國呢o的野全部冇哂

香港冧，意義在於美國最後一個和平演變中國既機會幻滅。呢個世界同意香港行一國兩制，某程度上都係想香港一制影響大陸一國。其實美國立國咁耐，對中國一直係同情多過侵略，連八國聯軍庚子賠款都要黎起清華大學。

如果香港冧，等於同美國講，除左完全毀滅中共，冇其他方法。

支鬼聯同華爾街沽空緊美股，佢哋諗法係認為美股有泡沫，通過美股市場崩潰嘅話，影響實體經濟，從而影響大選，同令到美帝忙於應付經濟問題，冇時間再發起貿易戰，所以美帝要盡快喺呢半年內令支共經濟崩潰，睇侵點搞

貿易戰掛鉤香港，主要睇支共有冇合約精神，如自己嘅合約都唔遵守，貿易談判只係嘥時間，香港失陷，台灣走上獨立之路會喺蔡英文當選之後做準備，美帝會全力協助，因為唔可以再失去，否則就係自由西方嘅災難

如果香港對中共係 too big to lose 嘅話，咁佢點都要回應我哋部份訴求，但又怕我哋輸出革命，嚟緊返大陸應該會好似北韓咁有個人跟住？我諗唔到中共有乜 options 去穩定自己政權同時又可以保住香港

但english我唔太睇好會當選
前一兩個月會
但柯p話會參選之後就唔肯定
始終柯p搞台北市真係搞得好
會吸引到人投佢

由於呢幾日支共喺全球發起五毛群眾運動，世界睇得好清楚，反支浪潮由此開始

民意形成之後，任何舐共政客唔會有得選

承諾普選
但同時搵個傀儡參選人去馬
再透過種票形式贏
個政府就會係支共傀儡政府?
暫時諗到係咁

咁即係其實都係要睇大陸有人兵變 or 政變，然後行返舊路悶聲發大財

冇，一係退讓，一係攬炒

柯p舐共 台灣人都投佢

問題黨國一體，或者大部份人洗腦冇得救，要靠經濟崩潰引發生存問題先可能

大陸人起義o既話只得兩個可能
食同住兩樣都冇
中史入面忘國好多時都有兩種原因包o係入面
天災, 土地兼併嚴重

佢地唔會自在邊個當權
只會志在自己有冇得食同住

照計美國都睇到香港選舉嘅嘢，好話唔好聽，咩人上去唔重要，佢做啲咩嘢先影響大，如果個傀儡政府一樣做侵蝕自治嘅嘢，美國一樣會制裁

調返轉諗，林鄭唔做柒事，根本九成香港人仲係 on99 咁，香港以前可能政治上唔變，但唔再咁傾斜地產商，改善民生，其實已經好多冇腦港人接受佢

國民黨夠舐共啦
但上次九合一之後台灣差不多全藍咁滯

韓國瑜 高雄發大財 D Friend 又一on 9冇極限

我係估算其他派別做嘢喳，反而係就算依一刻冇其他派別有政治力量 or 軍事力量向習大大施壓，喺香港退讓後一定有，實有人有籍口話佢喪權辱國呀有失國體之類，習大大應該都係咁樣考慮緊

地產黨冇可能唔玩土地財政，支共自己境內玩上癮，嚟錢快，而家已經冇已為繼，要玩創新創意，箝制思想嘅政權冇可能做到

柯P 係實幹型，如果普遍臺灣民眾見到香港咁樣，柯P 就算想拎中共利益都唔會太傾斜，柯P 又話郭台銘出選嘅話佢自己唔選，某程度上代表佢覺得路線接近，都係大國之間搵平衡，想食兩家茶禮嘅路線？

反而韓國瑜 9up 冇譜，佢唔黐大陸根本就乜都唔識做（甚至可能佢宜家黐完都冇改善到），選到佢嘅話，真係祝福臺灣人了

其實我都係

所以689某意義上係國父黎，係佢將香港既圈地玩法引入大陸。賣地cap水係鴉片黎，見效好快，但一上癮就返唔到轉頭，索到自己爛肉爛骨咁死。

或者呢個係最佳解決香港問題方式

J阿滕好過J煒哥

#2

依個 ok 喎，美國底下嘅「一國兩制」

第 2、5 係邊個

2係林明禎老母

而家我都覺得，26-30呢個range既女最好砌

咁我冇記錯，林明禎靚女假波，林明禎家姐就冇咁靚女但真材實料，佢啲基因除咗二

【蘋果X檔案】五大地產商跪低真相 共產黨摙住「錢袋」 內地收入超過三成

咁講法，長和始終以守過其他香港地產股，但都應該第硬脫歐後先買

開定先

沈陣營第二百五十三期 - 因果由淡、容牛對沖 ~ 義淡友。盈

唔怪得吳光正o係咁多間地產商當中護旗護得最出眾

我要1

一個香港淡友 沈振盈

一個好特別的想法，英國脫歐，大孖沙其實係可以用香港呢個特別地區救國同賺錢。誠哥係唔係咁諗？而家好似其他大孖沙春袋俾人鏈到呀呀聲痛。

但+x一退左休之後
佢兩個仔呢兩個月好似都冇咩點出聲

正如筆者上年所言:
市場扭曲，
一股不留。
一個香港淡友 沈振盈

熊市之股
何堪再買

據報tim cook同侵晚餐，之後表示會投資美國本土設生產基地，未知真假

近來，由於中國大陸連降暴雨，湖南受洪災人數達到393萬人，直接經濟損失超過百億。不過，政府為受災者下撥的救災款僅有120萬元人民幣，人均3毛錢。這與動輒援助非洲數百億美元相比，大相徑庭。有學者指出，中國老百姓在中共統治者的眼中只是賤民。

7月以來，中國十多個省市發生洪災，湖南湘江多出現處險情。還有消息說湖南省衡山縣湘江河堤已決堤，但官方沒有正式報導。

不過，7月15號的湖南省應急管理廳消息宣稱，截至7月14號8點，兩次暴雨洪澇災害共造成湖南省14個市州、90個縣市區393萬多人受災，因災死亡、失蹤17人，緊急轉移安置人口47.1萬人，需緊急生活救助人口17.9萬人；農作物受災面積293千公頃，絕收面積67千公頃；倒塌房屋3250戶、7087間等，直接經濟損失103億元。

災情發生後，各地共下撥救災資金120萬元，下發棉被、棉大衣1000餘套，以保障災區群眾生活。

旅美中國問題研究人士張健：「天災固然是人力無法抗拒的，可是天災加上人禍，加上共產黨的統治，結果就給老百姓導致了真真切切的處在水深火熱的狀態。尤其是這次湖南的水災，一個政府，120萬，相當於每人3毛錢。」

旅美中國問題研究人士張健表示，從中共歷來對待災區的賑災款處理來看，每人平均3毛錢的賑災款，真正落實到災民手中會更少，因為中間會被層層扒皮，甚至被挪用、被貪污。

上個月，廣東省河源市遭受嚴重洪災，受災鄉鎮63個、因災死亡8人、受災人口11萬多人。可是，在受災最嚴重的連平縣上坪鎮，那裡的救災情況卻令人痛心。

120萬
剩係落到貪官o個層都已經唔夠

共享中国人的榮耀與光榮
生為国人 何其有幸
縱做鬼 也幸福 党疼国愛

【實戰理論】市況雖反覆 反彈浪持續（沈振盈）（22/08/2018）

返回

搜索

港股

首页历史我的发布

【實戰理論】市況雖反覆 反彈浪持續（沈振盈）（22/08）

2018-08-22 00:00:00 人气：148

---新朋友請點上方 ”港股策略王” 關注我們---

【實戰理論】市況雖反覆 反彈浪持續（沈振盈）（22/08）

恆指連升三日，雖然升幅並不太多，但以成交及動力而言，算是不俗的反彈。當然，這是熊市反彈，策略上仍只可以小注為主，在擺放止蝕位方面，亦要極度保守。由年初至今，筆者一直只建議逢抽高就沽，有低位只可食淡倉，未有建議博反彈。今次情況不同之處，就是因為從高位計，累積跌幅比較多，這才有值博率。而且，市場亦開始有較多的評論，從不相信熊市，轉而相信，這亦是熊市反彈的其中一個訊號。
騰訊（）在上週四公佈業績，市場一面倒覺得業績頗差，但實際上又不是那麽差，股價亦已過份反映出來，自然是入市博反彈首選。而結果亦快、靚、正。而在騰訊展開反彈浪的數日，手機孖寶，瑞聲（）及舜宇（）卻繼續下沉，直至昨日才出現第一枝「陽燭」，應該是接力之選。
這兩天市況仍會反覆，但由於恆指在28000點有一個下跌裂，在此一關口前，應該會反覆一兩日。星期四中國商貿代表團訪美，商談貿易戰的情況，市況會否有轉機，仍要進一步觀察。
沈振盈

上年有人屌過，你地資助非洲就三百億，賬災就幾千萬。公平咩？

三百億仲要係美金
比自己友就得人仔

CLS

Nigga都係大種乞兒，好似一百萬零一夜咁印度咁，識用鼻分到美金面額。你俾張一百蚊人仔佢，佢地當津巴布位幣咁睇。

一個長期唱淡沽空中港股市的財經界清泉

正如我之前所講：
「黃腳之鷹，
何堪再跟？」

一個鬥了數十年的死敵

誠仔其實用左師傅o係實戰理論既口頭蟬

出面公海開始有大量港式拉丁拼音
仲見到有人想提倡廢漢字用配音
都唔知係咪三毛黎

原因係?

大概係想避開班狗o既網絡監察隊
認為班狗會睇唔明o的字

好似話因為大陸人睇唔明？多舊魚

請個港奸咪得囉，有幾難，真係自high少陣啦

打手好多都係香港人...佢地係咪on9到咁...

呢套語言20年前玩ICQ已經用緊啦，發現新大陸咁。大把40歲左近既人識，包括幫老共做野既人。

支共笨就笨在, 外國玩撐警既人, 盲既都睇得出唔係香港人, 只會令外國人更爭支共五毛. 我睇黨既機器係哩個問題上係失控左, 五毛毒上腦, 迷惑左深藍絲.

個題目好撚正笑左

G ching

老貓出沒警告 ： 黑色

屌你老母睇到把幾火
用示威活動做籍口引進5p文

原來支共咁易俾人撚

G子兄

文酸屌打

仲廢過警犬

佢哋蠢，中共養到佢哋易控制吖嘛

btw期待今個星期既錢錢錢精華

咁正
聽下先

公安大哥：操你媽的B，因為這個香港殺千刀的連登沈門 gamel，一張破海報，害我今天要站整天，累死老子我，熊你奶奶的。真是倒了八十八輩子的悔，靠！

最好的因可成最壞的果
最正的女可有最假的波

各位師兄弟，夠鐘出門喇。
維園見。

謹記，萬事小心。

德《世界報》：習近平若出兵鎮壓香港，他盛世夢想也將破滅

眾議員Ted S. Yoho:「為何要養想咬我們的瘋狗？」 呼籲所有人杯葛中國貨

獨派政黨「一邊一國行動黨」將在明天下午舉行新政黨成立大會，一邊一國行動黨今天表示，成立大會正火熱籌備中，邀請中的出席知名人士及神秘嘉賓陸續增加中，包括獨派前輩黃華與學者鄭欽仁教授都是會場嘉賓，期待台灣主權獨立自由象徵陳水扁前總統能出席。

一邊一國行動黨今天發布新聞稿表示，成立大會也邀請蔡總統以及各大友黨出席盛會，喜樂島聯盟主席羅仁貴、副主席施正鋒也會出席大會。

一邊一國行動黨表示，對於期待陳前總統是否出席大會，仍由中監向高層請示中。籌備會認為，人民有集會結社的自由，陳前總統的出席，對於堅守主權，維護自由民主與獨立建國的一邊一國行動黨，具有特殊的光榮與意義。

籌備會呼籲蔡政府要心胸開闊不要小鼻子小眼睛，繼續禁止陳前總統的自由身軀，只會製造更多的對立與仇恨情緒，無助於明年選情的團結。因此，再次呼籲：請蔡政府放寬心，讓陳前總統可以順利出席大會。

陳水扁好似都有加入
台灣戀純選情更加複雜

台灣總統選情更加複雜

唔小心透露左雞扒妹fans既底細，戀純

食飽飽換衫出發

肥佬又多手搏反彈 點彈呀

2018

冇睇到

咁今鋪彈硬濟後一年既實戰

睇埋地圖了解情況

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

突然間發現 cfu 係三罷先鋒

罷市：cfu 早已指出市場扭曲，一股不留，是為罷市
罷課：cfu 早於 2017年質疑騰訊嘅遊戲收入，認為邊有咁多人課金玩遊戲，是為罷課
罷工：cfu 少咗出文，是為罷工！

hkpolice sms我

收到

我冇收到

咩台
我CSL

我都算係 CSL，用緊儲值卡

侵呢條on9好難講
理想係棄股市牌打敵人牌
但咁樣有陷入民族主義爆炸問題
尤其是侵之前已煽得好勁
好彩就只係全面經濟戰否則…
另一方面支共要頂會陷入同樣深淵
熱戰可能不可避
但對香港人未必係壞事

係好多人信
尋日老燒都當真
然後第二條片，佢話因爲有幾個中國問題‘專家’都當真咁拍片‘分析’

收到收唔到 唔係靠彩數
我兩個冧巴同台 一個有delay

universal, 唔洗驚

我諗起無間道有一幕
send 哂比全範圍

G巴 d 文宣海報開始嚟料

8.18 維園見

收到，各位師兄都係
小心為上

今日世紀曬馬
如果多過200萬 有20-25%既人出黎屌鳩政府
佢想唔腳痛都唔得 支共塊固定板連腳都夾撚斷呀月蛾

高校2年16歳
假波

鳩send 唔使理

好撚多人

好耐無試過d人喺北角站行出路面

今日頭暈唔舒服
你地要加油喔

我地師兄弟幫你行落去

發夢體感616人數

我都有呢個feel

我架巴士爆哂

超大雨

旺角等咗好耐都上唔到車, 去到深水埗都難上車, 長沙灣先上到

睇個型似囉

有無師兄弟知道隊頭去到邊？宜家喺維園中央草坪卡住左

中環
慢慢等啦，今日係616咁既規模

認真。G子兄你唔好上大陸，你一上，香硬。
在支那，做異見人士，無一個有好下場

有清水機無事嘅!
佢查手機又check唔到你個腦諗乜

要揸吓先知
不過著細一個碼入面有pad都有呢個效果嘅

Bridgefy 其實點用
要create ac先用到？
見到佢唔知咩過100個user要比錢

明白，唔該哂無巴

渣波是檢驗假波的唯一標準

或者跳兩吓

透先大概3:30pm隊頭已經出發;今天大概4:15pm已經到金鐘;今天天氣非常大雨;但是香港人人心不死;應該會有超過過百萬人上街;五大訴強，決一不可…透先睇蘋果即時新聞;黑警可能有機會出動水炮車;各位小心……

落雨現場都咁多人 香港人加油

收到，唔該哂

銅鑼灣行唔到入維園

似有三百萬

今日一定過100萬

以往大遊行有唔少市民係係銅鑼灣灣仔中途插隊加入 懶得入維園
黑狗今次唔批遊行通知書
搞到大部份市民都想入維園點人數
正式冇野搵野嚟搞

撐警開天眼
反警鬼遮眼

呢個情況點都唔止100萬

港支政府最叻就係捉蟲嚟玩自己

裡面收唔到，想講因為流水式集會，冇指定出入口，維園內反而人未必多，但按灣仔銅鑼灣、北角天后嘅人流，應該夠一百萬

透過 HKG 分享一則貼文：[有圖］天安門開始多人

停咗喺維園旭都唔旭

天后、銅鑼灣又熄交通燈，係咪又想老屈？

驚條毛

排除萬難先入到維園

自由行 ,今日一定過一百萬 ,唔知點樣計人數

民陣生性就篤下數

冇錯

咁佢都係壓注
如果比黑驚證明冇咁多人 佢既公佈人數往後就冇晒公信力
一如毅進制

250-280+6 咁樣應該差唔多

吹到自己人都唔信就當然唔得
但150-220萬(+6)落墨合適合理
另外黑警「證實」呢d wfc就講都無謂啦

Hong Kong protests: More than 100,000 march peacefully

專登講peacefully

今日唔知會不會多過200萬 7點都仲勁多人未入維園

和理非夠鐘散，萬事小心，勿上頭

三百

文宣方向？深圳也可以投票選舉了！

中央支持深圳建設先行示範區 豐富「一國兩制」新實踐

個人感覺多過616

唔使篤數， 應該百五至二百萬左右， 出面仲有好多人行緊入維園

過200都唔過份啦

收到，食完野散水

三單財經新聞

帝吧出征
已經炸左警犬個fb

公海

咪由佢哋玩

Dllm腳都斷行左4個鐘

3點半到維園，7點半仲起sogo

佢兩邊行都入維園 sogo對出雙線入單線d人係個度塞哂

行出近海傍會鬆動好多

未嚟嘅係天后出 輕鬆入維園

問心嗰句就 一早冇撚咗公信力啦

人蠢冇藥醫

比係受傷嘅爸絲打，行四個鐘算啲乜

暫時望落情況非常好只希望今次真係學識be water完全冇野發生就大獲全勝

好消息不斷，支鬼或者就快發生飢荒

今次灣仔天后兩條隊向維園行 下次統一一個方向會好d

係，由得班鬼自己衝

天災就出咗
期待人禍

三峽比啲力水嚟

生死符發功

等我印多搭出嚟化咗佢先

師兄保重身體

放心我用usb save 放五雷盒加一堆法令鎮住佢

好 幫帝吧搞集會

三峽符?

豪雨就very good，水位就高

Trump做乜鳩

開波傾電話

好擔心巴打

肥仔金唔屌文在寅

North Korea fires missiles, derides South Korea's Moon as 'impudent'

玩電話啫，大家錯覺啦

忽然諗到師父自己有冇提過三峽單嘢，如果冇，沈門巴絲問吓師父睇法，等佢親自發功

啲狗真係仆街，人小先嚟玩搜身

二百萬人果陣出黎你估佢地唔淆架咩

咪係

二百萬人，每人埋去打佢一巴，佢會變肉醬

我6.16嗰次入左東角道個位塞+行9個鐘.................
發夢今次唔入嗰邊同ching一樣4個鐘左右

好! 黎多場暴雨塌三陝就完美

題外話，頭先有大婆狗乸

雨季就黎完
唔知黎唔黎得切

天意既野就係你以為冇既時候有....

引人衝

沈陣營第二百五十三期 - 因果由淡、容牛對沖 ~ 義淡友。盈

呢個madam又幾正

#60

膠波

白衫 大波

照屌，我屌埋你哋個份!!!!
非常時期，人獸交又如何